打馬露果陣,應該要有人叫你班黑警又扮示威者打人

打馬露果陣,應該要有人大叫“你班黑警又扮示威者打人”

屌你佢啲血假架

邊有打佢